physica 舒適寶

有無人做？有無折頭？想join

我都想join 但做緊果時係咪好多sales煩住晒？

呢排做緊1人join 會2個定3個親人free入場
但一定sell 到仆街

利申：某朋友條女做緊聽過下

自己一個去係咪會俾人sell到傻 ？

煩到仆街sale到傻
跑跑下步都走嚟話你跑姿唔啱
以後唔會再去呢間垃圾
Join左fitness first一分錢一分貨

一定會唔使諗
由其椰樹倒下呢 d 大型健身公司一定

咁誇張